點解會有人覺得辭工是一種罪？

點解會有人覺得辭工是一種罪？

儲錢撚表示祼辭無壓力

對唔住上司

好似浪費左人哋expectation & training
但講真，份工唔難頂都唔會辭啦

唔知 但其實難分對錯

預咗㗎啦

份工差 咪走得快囉

因果關係

份工唔難頂都唔會辭啦

絕對同意, 同埋奉勸大家一句, 蚊型公司千其唔好做 (除非人工高過市價), 太多伏.....

除左你上司之外, 全世界都唔會有人覺得你錯

番工就係公司用一舊錢買你一日中一段時間。

而呢個RELATIONSHIP 只係值一個月糧(雙方都可以擺低一個月人工) or 一個月通知期

所以真心，西工先會瘋狂OT然後你不斷feed你個西上司，只會更變本加厲，project timeline 只會愈來愈痴線地短

好工從來都少opening 因為turnover 低
西工就，唔難頂都唔會辭

OT 呢個問題
但香港d 公司係 叫人OT 但唔鼓勵人OT

OT 錢 你俾唔起
連飯都唔撚包 搵食搵到無啖好食要餓住做
...邊有人同你搏